食屎啦林鄭同你班傻閪高官剩係識欺壓港人

對住大陸就成隻狗咁 你班仆街唔代表我地香港市民啊 帶埋你班狗死返中國住啦

「推上熱門」 9.28 行動